琴日有出去嘅一個女仔你跌咗學生證

唔知去邊度講好 已經幫你銷毀咗你張離島嘅中學學生證了 希望你見到呢個po 可以放心